{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122970464/taean-blue-hill-taean-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698476704475&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232283098&selectedRatePlan=288425076&expediaPropertyId=66311577&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 블루힐"
    },
    "text": "泰安ブルーヒル (태안 블루힐)\n泰安ブルーヒルは宿泊を希望する人々にとっては、卓越した選択だ。 ここではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できる。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安ブルーヒルは何を提供していますか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルでは、無料のWiFiとセルフ駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルには28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルではペット同伴可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、泰安ブルーヒルではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、泰安ブルーヒルでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルには指定された喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルの予約時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルの予約時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルのチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルのチェックイン可能年齢は満21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルのインターネット環境はどうですか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "泰安ブルーヒルで新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "泰安ブルーヒルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、宿泊施設に連絡して確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 517
    }
}